[急] 10月4號晚 - 18區起義地點

緊急,請廣傳,今晚各區再集結:

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／
青衣：青衣城／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／
南區：香港仔中心／
東涌: 東薈城商場 /

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人反抗！！

Sor9 for P
自推 1

Sor9 for P
自推 2

Sor9 for P
自推 3

Sor9 for P
自推 4

Sor9 for P
自推 5

Sor9 for P
自推 6

Sor9 for P
自推 7

Sor9 for P
自推 8

Sor9 for P
自推 9

Sor9 for P
自推 10

推